緣份相遇計劃 Triange l[3] - 休息是為了走更長的路

懶人包:

網址:

玩法:
1. 註冊帳號 (isp email / FB)
- FB用戶可以直接登入，無需額外註冊。朋友數目需超過50人。
- ISP 用戶註冊後會收到驗證電郵，驗證後先可以報名活動
2. 報名參加活動。人數比例限制為男比女：2.5:1
3. 填寫想認識既對象(每人睇到對象CV的ID同次序都係random)
4. 等待配對結果:
- 若雙方互揀，直接開啟chatroom。多於一對互揀，只會配對選揀排序最高果個。
- 若雙方冇互揀中，可以係揀左你既人當中選揀其中一個開啟chatroom

測試岩岩係今日結束
正式回將會係2017年再同大家見面

舊緣份計劃發現原來反應都唔錯 雖然係高登搞當然會有人反對
但都有唔少人支持 上回計劃都造就左唔少情侶一齊

由於GoogleMap_ 巴打已經決定暫時停止再運行個計劃
但眼見唔小巴絲都希望延續落去 又臨近聖誕
所以小弟朋友特登重新寫過另一個個新網頁 可以係聖誕前開始運行
可能比不上以前個計劃 希望今次反應唔差過以前啦

緣份相遇計劃 Link

第一回玩法,版面上都同以往大致相同,等大家容易適應
第二回開始將會採用全新版面，全新配對方法！！！

依個計劃唔需要大家輸入高登名
只係要用Facebook Account 黎核實身份 或者用指定既 Email註冊
即係大部人都可以參加 但有冇人同你配對到就另計

同樣係打好晒自己既自我介紹 就可以報名參加
係指定既時間揀你想識既人
如果大家都互相揀左對方 就會得到一個相識既機會

同大部分既計劃唔同
今次不會直接交換雙方聯絡方法
改為係本網站既 Online Chat 傾計
當然你地可以係入面交換你地既電話號碼

另外 今次亦希望增加多D玩法
目前部分功能仲整緊 相信好快完成
敬請留意啦

不論係想識男女神既你 定只係想識朋友既佢
都歡迎玩依個計劃
希望各位今年聖誕唔洗一個人過啦 #hohox# #hohox#

有任何問題可以 PM Canvendish又或者 電郵到 triangelhkservice@gmail.com
謝謝

(p.s.: 個網站並唔係我寫，係我一位朋友寫的。但有任何問題意見都係需要pm我 Canvendish )

特別鳴謝: GoogleMap_ 巴打 提供靈感

得一個揀左自己
就係你啦

chat room 好似冇反應咁嘅

又來袋錢入d傻子袋先

大家其實真係要學下咩叫將心比己

首先一定要記住
配中或有contact係唔包生仔
無人有責任對另一方同等上心

自己同朋友經驗啦，
有d巴打係淨係講自己想講既野，拉開話題幾次都死要兜返去
一係就一開波係咁放負唔夠其他巴好乜乜乜 wfc
即係咁，做個朋友吹下水，都要雙向啦
連偈都傾唔到呀大佬
有時唔怪得晒d絲，問心真係hi左就無反應？

絲打你地都唔好以為自己點都叫機會多就一開波hea d巴打啦，對家都係人黎
同埋巴打無責任要開晒所有話題，揀得人就點都對佢cv寫既有興趣掛？
老老柒柒，玩配對又要懶矜持之後又嫌悶自己嫌棄是唔知想點的on9

外賣協會就無得救既，
不過強烈建議照完鏡再睇返有冇同現實世界一般評分有出入，先好將對眼放響頭頂吧

有好多巴絲可能遇過, 明明傾得好地地又未開樣, 點解無啦啦被hea 覆或藍剔甚至被block? 請留意下自己手機number 有冇link up facebook, ig 等等可以搵到自己相既地方, 好多時死左都唔知咩事......

最後 祝有另一半又要玩又唔講明只係識朋友既仆街
全部都比689同佢d快樂小伙伴們雞姦

結果已經公佈 大家請去番活動頁面觀看結果
而chatroom方面 就係個人設定裡面
呢個遲啲會拉番出黎的

一票睇黎要寫好d

感謝ADMIN
竟然有三票,以前join完份計劃最多都係得兩票

選擇完幾時有得傾計？

0

有兩票

聊天室果度
一去第度返黎就冇左之前d訊息

巴打check email please

屌你老母

4票

多謝兩位絲打

兩票 歷史新高

第一次玩
寫CV寫到好短
有兩票
好感動
但係冇得再DOWN番個CV落黎睇果2票係咩人
二簡一唔知會點呢

請不要放棄希望選擇了你

0票

4票但無原因唔知點揀落手

估唔到我都有一票，都好滾動

btw chatroom 好似冇show野出黎既？

下次要寫好啲包裝下

請不要放棄希望

有一票 以前玩兩次都係零
今次打少左好多字

原因呢個真係要加返

聊天室感覺好似唔知點 係咪要狂F5更新 等對方online中

我sd左出去
一f5就冇左段訊息

建議下一回比人打返原因
仲有可以down返份料睇下係邊位

我見到自己好似配中左
但野解我重有得揀人？

請不要放棄希望

都預左其實 希望配對中左既人有結果啦

你選返佢個名就有

我揀嘅無揀我
但都有一票
利伸:紅巴

想問下我揀左既人依家揀返我既話係咪都照樣開到chatroom

有一票
希望真係絲打黎

0票,不過都預左
多謝admin,祝大家搵到個理想對象

嗰chatroom會唔會太hea

我都好意外wor

我揀ge 無配中，但有票……

想問下有幾多人冇cv留底?
因為預左大家已經DL左CV的 所以close左個制

冇留呀 可唔可以睇返

6票

無留底啊 想睇返

我冇
但係已經揀左人

我都冇

毒撚怕羞講咩好

另外提一提

今次配對以巴打preference行先
即係兩個巴打都同同一個絲打配中
排絲打高啲果位將會配中的

你地del得咁快我仲留左底

7票但係配唔中

有一票，但對方cv寫左要求喜歡食美極的人

恭喜巴打

係咪冇得再睇d cv

屌我都係佢# #fs

仲有樣野
今次chatroom同以往唔同 係realtime的
雖然未必對大家有用

依加心情好複雜

Fb 果種？

有個大我3年既絲打揀我 係咪真係唔介意

屌我都係喎

點解個CHATROOM有時睇到打咩 有時睇唔到

陳寶珊

係 當wtsapp果種都得
但未寫好顯示Online功能

只可以簡一個人傾?

屌 咁快相認晒

CV已重新開放下載

佢其中三票已經出現

請不要放棄希望
係咪姐係0票

唔通係肥芝有玩
講笑

冇留cv
揀唔到

樓主攰了 樓主朋友都攰了
有BUG聽日再fix

Admin bug report:
1.選聊天室
2.然後按重新整理/F5鍵
3.highlight住"個人簡介",但下方介面仍然為聊天室介面

辛苦哂巴打

辛苦晒
期待你地下rd

笑撚死
美極唔夠貨喇

10票 多謝絲打s
冇預過有咁多

0票喎

巴打我好似有BUG,
睇個結果我應該係配中左, 但係就仲有得揀個絲打

同埋我都無SAVE個CV, 可唔可以開返條LINK比我睇返CV

辛苦了 感謝你地既付出

準票王出現
match唔match到

冇票既人突然感到安慰

有咩cv咩都無留既絲打投左我票 咩都唔知道 點入手

幾時先有下回

咁你chatroom有冇多個人名?
呢個可能係漏網之魚 只好恭喜巴打可以識多個絲打

有咩開心得過 有個舊matchup成日簡佢既既絲打簡番我
但我因為見佢咁耐都冇簡番我冇簡到佢

不過好彩我都match唔到簡番佢

Chatroom無人出現呀

感謝有人選中小弟但感覺好似唔會等到佢online 可能有更好既等緊佢

我有同一情況 match中又可以揀

恭喜曬巴打

chatroom係有多個人名既

得佢投你既話咪問下佢d資料
可能最尾入閘打唔切姐

唔知等到佢幾時
成點鐘都係訓先

我配中左呀！但仲有得揀人？

只可以揀一個？

回頭係只可以揀一個的

配中左又揀到人係BUG黎 但今次算了
當多個機會識多個絲打/巴打吧

match唔到 我自己犯賤 揀果d應該全部都係票后
有幾個都好似唔錯 揀邊個好呢

兩票
好似係配中左 好期待絲打上線
想問下係咪聊天室有人就係配中左

得4票仲要唔match

我都有5個 多謝絲打

召喚票后
然後逼你拎cv出黎

樓主唔好意思

係咪係俾票的絲打入面只能揀一個？

即使其實有2個或以上大家互揀中左？

我發現我都係咁🙈 chatroom已經有名！

唉，得1票
簡左但無左excel表唔知對方咩人

樓主開返份excel了

係咪已經配中左 恭喜哂

對唔住美極絲 我都係唔敢禁選擇
如果你係靚女咁當我走寶喇

票后成堆人揀 邊有咁易刮到我出黎呀 嚇我唔到既

同個巴打互揀左 有啲開心添

多謝樓主

係
唔明

有無人開始用到聊天室而有人覆了？

我都係咁 但最後都係揀番果位巴打

另外仲有樣野要提

今次冇揀到人巴打絲打同以往一樣會被DQ
但DQ功能未寫 所以變為0票處理
票后係其中一個

多謝一票 但係入唔到聊天房

做朋友姐 洗乜咁驚呀 配到一定要一齊架咩
真係美極既 咪當係流落荒島果陣既後備食糧囉

Chatroom功能要禁人名先開左個chat的

零票

我都有5個....多謝咁多位絲打

即係票后冇揀到人 ？
開資料啦 下次唔揀佢

我同你第一段既諗法一樣
所以照揀左佢

CHATROOM無人, 算唔算配中

你估開左樣你仲會唔會keep到做朋友

巴打你個活動幾有趣,SUPPORT

扮乜呀 第二段諗法都一樣就真

我選擇死亡

好好彩有一個揀我
我想問係咪chatroom只會有一個人? 暫時未見對方reply都唔知係咪send到出去

same
有冇人用到chatroom傾到計了?

點解我揀左人但係chatroom無顯示既

係chatroom send左野出去但見唔到自己個msg 唔知係咪send左

why not？
斷估你身邊都有肥人同醜人掛 我諗你唔會唔肯同佢地做fd下話
人地肯覆我 我就一定會覆返佢
所以永遠我都係比人藍剔果個

0票
專心考final

用1分鐘打 成份cv 得37粒字 有3票
少字又有乜好怕wor

0票 但非常感謝樓主 希望下次中

我諗身高真係好重要

返去5p啦 屌你老母

有食糧 食左可以回血 冇得死住

簡左我果位睇黎都係美極黎
不過當識個朋友無壞 唔岩吹咪算囉

有冇巴打 可以指點下點樣寫cv

各位有BUG有大問題請email
聽日再處理

Chatroom冇人名代表冇互配中
揀完人後chatroom係會多左一個人的

從來都係

如果對方有覆係咪要F5先會見到?定係LIVE功能?

我會發揮高登仔技能游公海

live 唔洗F5

輕鬆0票

原來打多左句 170以上
所以無人揀

短人表示有高票

多謝支持

chatroom人名得一個字母
係咪特別hide左?

咁即係配到？

人名係個笑哈哈 姐係點

咁如果所有其他野remains unchange, 你高就會更多票

人地有咩得罪你 咁都要拎出黎講比人公審咁款

同我想象中既結果一樣冇配中
可以疊埋心水過lonely christmas

肥婆用技能泰山壓頂 效果係禁固一世

人名係對方自己設定既名
唔係我決定的 亦冇做過任何後期處理
訓覺了 大家努力

做個實驗 下次改做米8先

不要再説了

本身以為自己少字會0票，點知有7票 多謝樓主同其他巴打 辛苦晒

想問啱啱註冊咗，係咪因爲已經過咗配對時間，所以冇用

咁都幾難得
800幾份cv點都會西下身高

我份cv都好少字 咁都有c打揀我

有無人已經傾緊

等下次樓主再開吧

字數同吸引力無乜關係

自從睇cv開始我都覺得字數冇咩關係
太長反而冇心機睇你

多票又點 你都係揀得一個

Btw 報左身高175 其實再高啲

呢d 野都係簡而精啦
可能數字仲實際

一票match唔到,
不過個一票cv近乎空白

可能今次d cv太難睇
所以真係會tldr
少字既反而仲有優勢
btw,今次有3票,希望真係可以識到個絲打啦

我打完msg 傳送埋但無出現到 代表咩

如果見唔到自己個msg即係未send
呢個唔算係bug 不過個work flow有d問題
你入左聊天室之後要禁一禁佢個名先
然後再打字就得

利申: IT狗一隻 望完佢d code先知點send msg

基本上170 up都已經有機會

多d選擇姐

數字實際
不過報假數字又冇意思

巴打
雖然我配唔中 不過都有絲打揀我 希望可以傾到落去啦

多謝你攪今次呢個活動
SUPPORT!!!!!

冇得揀既人先慘

如果對方唔記得左玩 冇睇到聊天室就慘

我配唔中但係揀左人 之後chatrm出左個名 我hi左佢
過左一陣出左第二個人名 我個hi去左第二個人名個chatrm到 姐係點

好多謝巴打 有雙位數字 好滾動

放心，每次放榜後最少10個人上黎話對方無on過

想問有冇巴絲打係已經傾緊計

若你喜歡怪人，其實我很美
0票 我都係同音樂拍拖算，心都淡鳩曬

似曬命多

陰公

有兩個簡我 覺得神奇

想問下 我配唔中有得揀 但chatroom 已經有啲人同我say左hi 即係點

唔知baby fat係有幾fat呢

即偽有人揀你囉

係咪睇到人名

高登定律：小肥=已經好撚肥
Baby fat= 肥

原來係咁！睇到啊 未揀過唔識呢啲sor

係咪chatroom有對方人名就配到?

我個CASE係冇配中,但有一個人比我選擇

唔好咁 你令我又諗返起正常樣 中上男神

巴打咁你用咩標準簡人

得一票
配中
但系統又要我揀

即係比正常人重多一個baby既重量
而一個baby大約係10kg重
好似係

矮仔係咪基本上有9成係唔會match 到
d 絲打個個都要求170up

咁呢樣又真既

男人女人用法唔同
女人既baby fat通常都係好肥

藍絲sor 無咩標準可言 你點？

想問下係咪睇到英文名 我見到對方個名係笑哈哈硬係凝住中bug

我揀左個baby fat絲打

因為人地真係用呢個名

好頹
對面好似唔係好想應咁

我睇到英文名 可能佢真係set 笑哈哈 試下無壞

留名

明明我講D野都好普通

得一票，睇體重已經知係美極 不過照簡，吹下水可能都好開心

又多左個人名 我個hi又移左位 係同1個人定有3個人係我個chatrm到

絲打你真受歡迎 葡萄啊

你留個telegram id 畀佢地好過啦

i know that feel

美極都好可愛 可能心地善良

我打完hi 之後見唔到自己講野係咪正常

唔中但7票

配唔中 好想我選左既巴打選返我開chat

即係配唔中最多可以同2個傾？一個揀返揀自己既人 一個人地揀返自己但之前無揀到自己既人
好似好1999

chart room有冇人成功留到言,SEND左出去冇反應

留到

留到 亦都收到對方回應

要點左對方個名先

但係咪睇唔到自己打過d字？

岩岩先收工 即刻衝返去睇先

應該唔止2個
以巴打為例
一個巴可以揀四個絲
假設大家都match唔中
而個四位絲打又搵返呢位巴打
同時,又有其他絲打係最初揀人嘅時候揀左呢位巴打
咁呢位巴打嘅chatroom應該可以有5個人

我同一個巴打配中左 但chatroom個個好似唔係佢

你要揀左對方個名，然後發送先sd到

整乜撚CHATROOM 直接交換CONTACT仲好啦

好似係…我有兩個名
但係無number唔識分佢地係應該配返邊份cv...驚講錯野

Waiting reply

點解你覺得唔似cv描述同談吐有出入?

成功了,麻煩晒巴打們

BTW,個配對係1對1?有冇可能有D人可以同幾個人CHAT

唔係呀 我地講左個會員號碼 發現唔岩

會員號碼好似係係每一個用戶都random gen架
你個excel同佢個excel啲no.完全唔同架
(如果我無get錯)

辛苦巴打同巴打朋友

send左msg，但係冇覆我

第一次參加，cv無吹水，簡單1、2句介紹
作為半個阿叔級都有3個絲打配中
真係多謝你地

一樣

Same 希望聽日會覆

恭喜曬 真係唔係字海就贏硬

有無data睇 我有5個絲打練算唔算多

我都記得每個人見到既no. 唔一樣
憑no認人會出事

多

留左contact

明明第二個choose係佢 佢又揀我 照計應該成功配對

btw短頭髮屬性

留左 希望在明天

有兩個C打簡左我,
咁我簡左其中一個
咁點解之後CHATROOM 無啦啦又多左一個既?
正常唔係應該得我簡果個嗎??

可能係你揀既絲打本身無配中你 但之後揀返你

打左好少野都有五個絲打揀我

屌 1個都配唔中
但有21票 係咪值得開心
多謝巴打揀我 我以為我會無票

有女屌喇喂

7件

頂,同絲打講講下野 D人名轉到亂哂, 同1號CHAT緊個名無啦啦變左3號 跟住D對話轉哂去另一邊

我唔明呀
因為我揀左位巴打然後位巴打都有揀我
咁姐係match到啦
但係選擇果part又有得揀翻個巴打既？(同no.)
好亂 咁我係咪都要揀翻個巴打
因為chatroom冇顯示係咩no.既巴打pm我

我揀左人都無顯示

我都係

0票表示

0 票
都預左㗎啦
打野長定短都係冇用， 冇緣就係冇緣

其他巴絲打，祝你地識到朋友/男女朋友啦
已絕望

唔好咁啦師兄
可能係你排既位較後
D女睇唔晒
又多又密又肫

生命滿希望

比人揀到配到都無用
啲人都唔上chatroom

唔好咁啦 可能太夜 訓醒話唔埋有驚喜

而家幾點呀
過埋聽日都冇on先再講都未遲啦

唉 深同感受
我肥無人要

CV極hea，170以下，竟然有位高我5cm嘅絲打揀我。
好有趣

配唔中但有3票

因為有好多人係未覺得岩傾前連contact都唔想比，
直接比contact 有機會比對方搵到自己唔/未想比人知ge個人資料

咁樂觀既你地

師乜鳩兄

170以下有1票
其實已經比好多幸運

Agger

係 要答番 要搵岩名定岩對話果個室先岩

琴晚成11點零先出結果
依家仲早未睇到好平常姐
心急到咁

咁早就玩緊chatroom?

其實係留言版，唔算chatroom

對方覆左我了

(快d)上線啦!!!

算chatroom，可以live唔洗f5的

想問如果我選擇左揀左我既人但我無揀佢係咪要等佢覆？

0票

死左佢算啦

擇錯人有冇得重新擇過

「緣份」

仲未覆

same

我揀完人之後邊到有chatrm
我㩒黎㩒去都無 定我要等對方搵我先 ？

個chatroom,開放到幾時完結

個人設定

提提咁多位有玩ge絲打上返個網睇返chatroom有無match啦

但無野可以㩒

聊天室

想問點先知揀左我嗰個係邊個

問返佢咩cv

㩒唔到 佢變左一行字 㩒落去係無反應

我都係咁

我換左第二個伺服器上就得左
thanks巴打

到依家絲打都係未覆 可能真係睇唔到chat room

點先知佢覆左 我禁左聊天室，有個咁既野

所以大家都唔使抱太大希望
預左無先

Chatroom需要禁對方名先開始對話
Chatroom需要禁對方名先開始對話
Chatroom需要禁對方名先開始對話
Chatroom需要禁對方名先開始對話
Chatroom需要禁對方名先開始對話
Chatroom需要禁對方名先開始對話
Chatroom需要禁對方名先開始對話
Chatroom需要禁對方名先開始對話
Chatroom需要禁對方名先開始對話
Chatroom需要禁對方名先開始對話

好緊張 希望對方快d覆

我都想問 應該係按返個名對話定係點..

似乎0票都唔係一件太壞既事

得個名係咪唔知邊個No揀左自己？

係 你要問返佢cv

等覆仲慘過無票

絲打仲未覆

你有票有希望先
冇票連希望都冇

明未ar

屌 我果個唔撚上線

一定係絲打學業繁忙唔得閒上線
等會等你架

留左contact 唔理了

個絲打會唔會已讀不回

7票
揀完但chatroom未有回覆

絲打應完一句之後就無再應過

學生絲唔上線

其實上一上線姐，好難咩？

有冇諗過係未放學

SAY左句HELLO 就成日唔見左人

是咪唔應該搵佢fb..咩幻想都無哂
利申：巴 非外協

典樣搵到fb 求教學

我都搵到

打個電話號碼上facebook 無較既話一揾就有

竟然match 中咗 仲可以揀多個 不過match 中嗰個冇講過嘢

咁快交換冧巴，我仲處於等對方回覆嘅階段。

留明睇中伏

形容下

其實幾時出結果架
岩岩有個絲揀左我
我驚佢以為我唔同佢chat 之後唔on

琴晚出

大家睇下男同女係計劃ge上心程度

做乜嘢啲巴打咁心急問人拎電話架
Hi完即刻第二句就係

啲絲參加完就冇on過

冇撚話人地伏唔伏喇
不過我都明文字上出入太大係咩feel

至於chatroom我覺得都係快快趣換左contact先
唔想俾電話咪tg or line
唔好係chatroom度就先入為主

唔俾電話咪 tg line
點都方便過聊天室既

驚你少上chatroom ，用wtsapp line tg 應該會習慣d

總之幾一般下啦 我本身都唔鍾意話人個樣好似好mean咁

好少有靚女係到
搵到個會鐘意自己+樣接受到已經大獎

D人唔上線 所以話整個CHATROOM真係好ON9 好似之前咁換EMAIL咪仲好

對方冇心玩交換乜都冇用
有心既一早上晒黎睇結果

你錯重點，人地根本無上個網睇任何野，比電話比你比埋裸照都無人睇啦

睇返張LIST
揀我果個女仔 淨係填左年齡同星座
其他乜都偽填
係咪D人為左報名開既分身黎

係為左報名就唔會用個分身揀人啦

識玩一定係第一句就換whatsapp 啦，仲用乜撚chatroom
有心傾既怕咩換whatsapp

絲打仲未上線

巴打揀咗我 到我揀返你又唔出現

揮手區 已玩完

咁又唔洗咁灰住嘅，gmap巴嗰時我試過等左位絲差唔多兩日佢先on，佢都話有嘢做唔得閒say囇sorry

btw我都仲等緊

絲打一定係溫緊書太忙唔得閒上線

無錯一定係咁

個chatroom點用 我用電腦都send唔到 係咪我ON9

爬左文 想問下 有CHAT ROOM 得個名係咪對唔返個EXCEL?
第一次玩

絲打覆得好慢, 我講四句先覆一句

絲打一定係謹慎 諗緊每句點打
係你心急

又用到 自隊

咪鬼咁心急嚇走人添啊

傾計問返佢咩cv

好難觸摸呀

我唔應該係咁得閒上黎覆你架原本

唯有等下年巴打再開啦 本身都無咩期望 一身輕

有多過一個chatroom既巴打絲打
每次轉同另一個傾之前請先refresh個網一次

發現的確係有bug 但it9朋友而家仲OT緊未得閒改住

雖然我無參加 唔關事
但想安慰巴打們
而家考試季節 忙到爆炸
人地極有可能溫緊書

170絲打唔覆我 一定係太忙，一定係。

冇錯

呢排exam period 可能真係未得閒睇
我都係啱啱返到hall有電腦先上到去覆人 見到巴打覆咗我

用手機上聊天室，打完hi，唔知點解㩒完個send制無野出，對話框依然係一片空白，姐係sd唔出？

要先禁人名打開對話

係咪要double click 先計？如果覆左係咪會右邊出對話？

單click就得
對話會係人名下面出現

竟然有兩票

Btw我發現chatroom d 名打亂晒，
例如明明係tommy，但佢個名變左做第二個巴打既名，勁混亂 可唔可以處理一下

chatroom多左個男仔名
唔知係咪bug又無人應

聊天室多左個名
應該係人地揀返我
但係有冇方法知道係4個中邊個揀返我

Chatroom果度應該唔係send message錯亂問題
而係個人名顯示出錯 大家傾之前最好先問一問對方咩名
IT9好忙 短期內未必搞到 我會試下叫佢fix
有BUG唔好意思

連你都叫個FD做IT9 笑左

我嗰個終於覆左 但係夜媽媽覆我一句早晨就算

仲等緊覆

等左一日終於收到回覆 有d滾動

你係咪同我配中同一個

恭喜哂終於有人等到 無消息既繼續無消息

應該唔係 除非係

你講左你嗰個係咪讀緊書先

係

絲打 你揀番我要click我先講到野架

開始同女仔傾計了
覺得人生有希望同充實
多謝樓主

成功攞左contact 不過仲打緊ggen未得閒搵佢

咁快 咁我同你係咪同一個？

佢唔係陳寶珊呀嘛

不了

By year1果位快d上chat room

等緊下回，幾時先開始呀樓主

好似聖誕後，佢有好多野要改良

仲等緊絲打上線
我知你一定係努力緊exam，一定係！
Exam完好搵我啦好無

錯過左....幾時有下次阿？

我聊天室得一個絲，但睇唔到自己打嘅嘢係咪正常？

應該唔正常

Problem solved.
用ipad同7 plus都唔得，用6 plus反而又得

聖誕好凍呀我

絲打好似有啲hea

2日啦 完全消息 終於可以關網放棄

屌你老母收皮啦 相你老母遇

抵撚死啦弱智仔 抵你成世冇女

無人回應

點解會有個我無揀個既絲打 開到我CHAT?

2日都唔上線應

其實呢對比起之前真係幾唔user-friendly
雖然咁比好似好差 但希望巴打進步下
1）禁入個chat room 啲對話撈埋一齊唔知邊個打邊個講，咁樣點傾計？講完人地心諗做乜鳩
2）聊天室顯示左個名，但我點知係邊個cv既先？
應該show 番對應既名同no. 咁先可以因應cv內容傾到落去
3) 統計數字缺乏
4）有一炸數字揀左我，我又要開番個excel 黎睇，仲要慢慢ctrl f 搵。萬一我有100個人揀咪要搵一百次先揀到最岩心水果個？直接係個no下面show埋份cv啦

而家最大個bug係亂晒真係唔係好想傾落去
巴打搞搞呢個先
我都知岩岩起步係有啲問題，但希望巴打唔好放棄，唔係想judge 你，係想大家玩得舒服啲姐！
Anyway 多謝巴打有心延續

多謝絲打意見
其實234都係基本要求一早已知
但時間有限先會只寫左最重要部分 就係可以雙方對話

至於第一點的確係bug 意料之外
但啲對話有撈埋一齊？ 收到其他人report係對象名顯示錯誤
暫時解決方法係先問下對方咩名 自己記低住先
Send message 方面應該都係send比同一個人的

朝早覆返絲打，依家都未回

Chatroom有兩個絲打

hi i'm new

有d心急既巴打已經開左樣比我睇

應該無左一半人

More report thx

開樣同心急有咩關係 我覺得係唔想哂你同佢既時間炸喎

等左三日，望住自己打左幾行野 好似一路以黎都係到單機

拎到contact但人地冇心傾
由一問一答 變成一問好遲先答

I know that feel bro

咁先好
廢時傾熟左因為樣唔滿意就忽然消失
無謂浪費大家時間

有無更多嘅巴絲開左樣？結果點？

我個個仲未應 算啦放棄

揮手區

冇心傾就唔好玩我呢啲毒撚啦

個聊天室做乜用唔到？

如無心就不要濫用微笑

有無人知我個聊天室做乜尻？ 打完字又睇唔到
又淨係得3句

腥錯

個chatroom好似好多bug
我傾左兩句就叫佢轉場用telegram

無理個chat rm 幾日，而家先發現有絲打搵我
但我完全唔知佢係cv邊個n.o

第一次玩，有咩要注意？

絲打冇上過水
當冇緣算

幾時開第2ROUND呀
我要食仔呀

有排啦

頹廢達人

有無嗰好嘅嘅藉口攞對方snapchat 本身有對方電話

著多件衫

凍多幾年就會慣

同個巴打傾左兩句佢比左contact我，但我唔記得上去睇
搵唔搵佢好

搵啦 唔係又多個傷心嘅巴打

咩事點解你唔想搵佢

有心唔怕遲嘅

佢仲等緊你

明明係個絲打揀我
但傾左冇耐就已經好耐先覆我
我前世做錯乜？
係咪見我張相唔靚仔就唔理
唔岩傾咪出句聲 唔想同我講野咪得

巴打放心 呢隻game既生態係咁
玩得多睇得多就慣

依前matchup 常出現啦依d,小事

係咪你都好遲覆人

我多數幾分鐘內覆
有時有野做先遲一粒鐘

可能人地都有野做呢

佢話考完試架
唉 我睇唔開先開個telegram post姐 咁都畀人block

唔一定係唔想應你既 始終網頁唔係成日check 唔同realtime apps有提示
以前有個絲都係 就算轉whatsapp都係半日覆一次
但佢真係唔常用電話 keep住傾左半年 出過兩次街

佢有暗示對我興趣但我都接受唔到呢種五六個鐘先覆兩句既溝通模式拒絕左

可能真係唔想覆你

我同佢用wtsp 架

又中伏了

唔出奇，傾傾下唔岩咪唔覆

絲打揀完我
冇上過線

做人咁上心真係折磨自己

睇開d啦巴打，唔急既
總有一個岩

見到樣唔岩就當無事發生過無識過係常識

好少聽呢到d毒撚玩snapchat

你點俾張相佢睇？

疑似係佢icon有圖

點解有咁多交友app唔用要玩matchup

因為毒撚樣玩果d 無人like囉

絲打好好 千千覆親都千字文
知你好忙 essay加油

屌咁遲我個個 隔3日先揀返我 又要勁耐先覆

好好彩，同絲打傾得好開心

wtsp

唔洗sad wo
有90%機會佢樣都係唔吸引
你睇埋佢樣覺得正先sad都未遲

佢icon 冇相 但係唔理我真係好sad

我依為你地交換相

傾左陣先發覺原來大家都無揀大家
唔知點解會match 中

玩左咁多次都係0票
但係現實又唔係毒撚識唔到人
一黎到網絡想認真識下人就一個都無機會

咁你番現實識算啦
何必黎乞衣兜到爭飯食

無咁上下高質就咪用自己icon做樣

醜婦終須見家翁, 除非諗住唔見面

留左個電話係chat room 個巴打仲未搵我
咩玩法

自己個圈子都唔岩自己
咁咪試下其他方法搵心儀嘅對象

我反而係個絲打未搵我
唔緊要，希望在明天

聖誕除夕繼續扮工。

傾到去見果步先講

不嬲用開 冇諗過

吸收經驗

會唔會佢用電話search到你fb

唔會掛 我fb都冇嘢好睇既 相都冇張

如果有絲打撩自己 狗衝都嚟唔切

錯過左上次配對，係咪代表我冇機會聖誕出pool?

佢叫我留contact但冇搵過我囉

同問
利申：絲

絲打點解仲係單身？係咪眼角太高？

你留個contact 喺到我地搵你

揀完我 又勁耐先覆一次係咩玩法 一日係個chatroom覆得一兩次

留contact

上個月散左。。。

oh...點解散既？

想入來搵人互射

我要你啦絲打

又一對

🍇

ching唔好提子啦
我地G持爺爺

vicky sis你可唔可以睇msg啊

有冇人知下次幾時開

呢d case通常都係見樣後先發生
佢唔想應你就唔好勉強啦

點可以小得我

😚🍻

路過 想知有冇人成功係到識到男女朋友

邊有咁快

好想玩

畀人灰剔就有

舊matchup有唔少

配中你以為好好？

呢個仲open過matchup，超多大陸絲鳩衝呀

唔hea覆已經好好

無上線

show左樣 繼續傾到落去係咪成功左一半

少年你太年輕了

仲要過埋時間同真人見面既洗禮

幾時開第二回

今次零票

裝定身先

長路慢慢任你闖。。。

d 巴打覆得我勁慢

利申：秒回whatsapp

請好好珍惜你的緣份

見到面先再講？

人地幾耐覆你 你咪幾耐覆返人

冇咩壓力 其實當識朋友

開樣無興趣咪無壓力

有女仔fd想參加但佢無玩開fb唔夠fd可以點做？

方法1:用isp email註冊
方法2:fb鳩add人

上次玩唔到

老衲又搵到真愛喇，你班垃圾繼續玩拉，拜拜

等左幾日都冇覆，基爾丹
希望成功match到嘅巴絲有個開心嘅聖誕

開第二round未呀？

新論壇留名 有無人記得我

推番上黎

永遠的零

幾時下rd

幾時下round +1
想搵男朋友

咁夜仲唔訓真係好難搵到

我可唔可以應徵

幾時下一round x 3
之前玩過緣配成功過，但最後都是零

本身真係好開心 冇諗過會咁
I know that feel

唔比人早起身咩

應該咁講，係好接近成功，但最後都係零

點解呀？
我係一齊過，so sad

我都一齊過 幾個月貨仔

幾時開始新一round...
工程jj表示緣份幾時來

聖誕之後又元旦，捱得好辛苦

我好珍惜佢ga 但最後都係...

係佢身邊出現左個更好既人

依個人唔值得你去傷心難過

新年快樂

幾時下 round ?

等我推爆佢

所以快d有下round

等到頸長

等我推番上黎

想問我用fb register佢話程式開發中
咁我而家冇isp可以點開acc?

巴打應該寫緊程式
或者等下一回公(布/佈？)開始前再試試

係match up 識左個
依個星期約出黎 發現係美極黎 依加比佢纏擾住
已經已讀不回 但佢都係咁搵我

之前無交換相咩

有圖都無真相

唔好咁啦, 緣份黎, 相信緣份

話唔定你地好夾呢

其實美極既定義係點先

洗唔洗咁.. 收埋自己知算啦 何必講出黎 人地都有阿媽生

咪係

繼續推，唔好比佢停

樓主出現了😱

口痕問問樓主準備得順利嗎

等下一期 幾時有

推住等下期

希望呢到唔會再開group，廢時危害人間

對上個次好大件事?

我係咪miss 左d 花生?

上次係指……高登果陣?

死左?

我都係最近先入連登 無追之前既post

FB用唔到?

今日終於註冊左lihkg account
第一時間上黎留個名先

留個名先

搭單一問依家咩狀態 FB未用到住？

樓主有無興趣一齊寫個網

清想問仲要等幾耐？

應用程式未設定: This app is still in development mode, and you don't have access to it. Switch to a registered test user or ask an app admin for permissions.

下一次幾時有

月中了⋯⋯未見有咩消息

幾時先再開呀

網頁緩慢更新中

期待 復活節前會唔會有機會有得玩? thank you

2月14前開唔開到

App Not Set Up: This app is still in development mode, and you don't have access to it. Switch to a registered test user or ask an app admin for permissions.

無得玩好悶 幾時再有

雞年祝大家唔再做縮頭雞

Push

幾時再有

今晚開新post

屌你老母，成班5p

係咪即係重新出發